古有悼念胡耀邦 今有悼念李鵬

如果李鵬幫到元朗集會
你會唔會原諒佢六四屠城？

不如悼念已過身嘅把絲打

唔會

完。